黄痴瘋今年贏到諾貝爾和平獎, 我就切7

原來諾貝爾和平獎係今個星期公布結果.

黄痴瘋條死左膠, 鳩毛都未出齊就學人做政棍, 希望佢唔好贏到諾貝爾和平獎. 否則, 我就切7!

希望侵侵可以贏到諾貝爾和平獎!

如果佢拎到諾貝爾獎，代表呢個世界已經不宜居住

有冇提名名單

仇思達

金仔有機

邊撚個負皮呀 屌你老母

所以我先放心以7做賭注, 黄痴瘋無可能贏到

(如果佢贏到, 諾貝爾獎玩撚完 )

點會係佢呀？
雨革果年就有被提名資格
今年佢做過d乜呀

佢今年先俾班美帝議員提名

都好過黄痴瘋

如果佢今年都攞到 咁呢個獎同孔子和平獎有咩分別

係仲 過孔子和平獎

咁你喺政治上又做過咩嚟？

打稻草人係咁用架咩

黄痴瘋跟本係共碟

如果黄痴瘋得獎, 證明諾貝爾和平獎已被中共控制.

應該提名習大大

黃之鋒有美國政客加持，贏硬啦

收到風是肥仔拿

Trump令美國同北韓和解，有冇機？

黃痴瘋條死左膠輸硬

樓主：應該比黃洋達同陳云根